快閃旅行

黎緊諗住自己一個去3日既快閃旅行，但話曬都自己一個去
所以諗緊台南，日本好 又或者提議下咩地方值得去

北極

日本咁趕？
台南

台南啦 之前去5日覺得好悶 玩3日應該好啲

濟州